3萬點GOGOGO!!!

係時侯出現

樓主D美團PUT贏左幾多

2800 竟然有勝利既日子

零 蝕撚左幾皮

今日有news

果三隻垃圾唔跟個表現更好喇

屌你老母,升到就黎3萬點匯豐銀行仲係企到咁硬

你不如講十萬點

3萬點都就到,匯豐銀行仲升得咁少,唔合理呀

升6XX點, 經濟點差法